用緊3台 已完約 3sales入

本身用緊3台 6gb LTE
$128免行政費
希望續約或轉plan
3sales請出招